[DC]水行俠同神奇女俠熱烈祝賀拜登當選

DC狗

成個荷里活可以狂賺支那錢

閃電俠

屌出聲

連登仔最愛嘅DC奶共

唔知gg, 連caitlin都係

等睇Marvel成班祝Biden當選

轉會睇marvel

你不如話有邊個明星係支持Trump 仲好

之前都見到連登有個po講，我都respect 佢但佢支持China Joe 出cheat當睇唔到我真係有啲失望先貼題po佢出黎

其實諗諗下我都唔應該就咁po佢出黎，始終佢個角度同香港人個角度唔同 同埋啲媒體選擇性報導

成個hollywood 都係Trump 對家啦, 否則點賣片入大陸呀? 佢地只會口誅筆伐非州軍伐, 因為佢地無錢睇佢地D戲, 大陸就唔同啦, 大把世界撈, 同Hunter 哥搞埋都仲得.

同埋連登仔

比爾連